【全民檢測】林鄭斥「所謂專家醫生」心腸差抹黑中央 拒評是否與限聚令掛鈎

有冇名單?等睇666送佢地入集中營

【全民檢測】林鄭斥「所謂專家醫生」心腸差抹黑中央 拒評是否與限聚令掛鈎